%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/05 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.3dmark.list}

\subsection{描画} \label{graph.3dmark.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDraw3DMarker}              & 3次元ユーザー座標系でマーカー列を描く. \\
  {\tt (SCPMU,SCPMZU)}               &     \\
  {\tt DclDraw3DMarkerNormalized}    & 3次元正規座標系でマーカー列を描く. \\
  {\tt (SCPMV,SCPMZV)}               &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.3dmark.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSet3DMarkerType}        & マーカータイプを設定する. \\
  {\tt (SCSPMT)}                  &     \\
  {\tt DclSet3DMarkerIndex}       & マーカーのラインインデクスを設定する. \\
  {\tt (SCSPMI)}                  &     \\
  {\tt DclSet3DMarkerSize}        & マーカーの大きさを設定する. \\
  {\tt (SCSPMS)}                  &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.3dmark.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGet3DMarkerType}        & マーカータイプを参照する. \\
  {\tt (SCQPMT)}                  &     \\
  {\tt DclGet3DMarkerIndex}       & マーカーのラインインデクスを参照する. \\
  {\tt (SCQPMI)}                  &     \\
  {\tt DclGet3DMarkerSize}        & マーカーの大きさを参照する. \\
  {\tt (SCQPMS)}                  &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


